{
  "Common": {
    "Set up an administrator": "设置管理员",
    "Add the first domain": "添加第一个域名",
    "Congrats on completing setup 🎉": "恭喜完成初始化配置 🎉",
    "Admin Setup Guide": "初始化引导",
    "Previous": "上一步",
    "Next": "下一步",
    "🚀 Start": "🚀 开始",
    "Ready": "已开启",
    "Allow Sign Up": "允许注册",
    "Set {email} as ADMIN": "设置 {email} 为管理员",
    "Active Now": "立即激活",
    "Only by becoming an administrator can one access the admin panel and add domain names": "只有成为管理员后才能访问管理员面板并添加域名",
    "Administrators can set all user permissions, allocate quotas, view and edit all resources (short links, subdomains, email), etc": "管理员可以设置所有用户权限,分配配额,查看和编辑所有资源(短链,子域名,邮件)",
    "Via": "查看",
    "quick start": "快速开始",
    "docs to get more information": "文档获取更多信息",
    "Domain Name": "域名",
    "Please enter a valid domain name (must be hosted on Cloudflare)": "请输入有效的域名(确保已经托管到 Cloudflare)",
    "Or add later": "或稍后添加",
    "Submit": "提交",
    "After v1-0-2, this setup guide is not needed anymore": "此初始化引导在 v1.0.2 版本后, 不再是必要步骤"
  },
  "List": {
    "Short URLs": "短链列表",
    "Manage Short URLs": "管理短链",
    "Add URL": "创建短链",
    "Slug": "短链",
    "Target": "目标",
    "User": "用户",
    "Enabled": "启用",
    "Expiration": "有效期",
    "Clicks": "点击量",
    "Updated": "更新",
    "Actions": "操作",
    "Edit": "编辑",
    "Search by slug": "搜索短链",
    "Search by target": "搜索目标链接",
    "Search by username": "搜索用户名",
    "Create short link": "创建短链",
    "Edit short link": "编辑短链",
    "Delete": "删除",
    "Target URL": "目标链接",
    "Required": "必填",
    "Short Link": "短链",
    "A random url suffix": "短链后缀",
    "Final url like": "最终链接为",
    "Password": "访问密码",
    "Optional": "可选",
    "If you want to protect your link": "如果您想保护您的链接",
    "Enter 6 character password": "请输入6位密码",
    "Expiration time, default for never": "过期时间，默认为永不过期",
    "Save": "保存",
    "Cancel": "取消",
    "Update": "更新",
    "QR Code Design": "自定义二维码",
    "Preview": "预览",
    "Download SVG": "下载 SVG 图片",
    "Download PNG": "下载 PNG 图片",
    "Download JPG": "下载 JPG 图片",
    "Url": "链接",
    "Logo": "图标",
    "Custom Logo": "自定义图标",
    "Front Color": "前景色",
    "Background Color": "背景色",
    "Display your logo in the center of the QR code": "在二维码中央显示您的图标",
    "Learn more": "了解更多",
    "Customize your QR code logo": "自定义二维码图标",
    "Please create a api key before use this feature": "请在使用此功能之前创建一个 API 密钥",
    "Learn more about": "了解更多关于",
    "Create Api Key": "创建 API 密钥",
    "Show": "显示",
    "per page": "条/页",
    "Total Subdomains": "总计",
    "Subdomain List": "子域名列表",
    "Before using please read the": "在使用之前请阅读",
    "legitimacy review": "链接合法性审查",
    "See": "查看",
    "examples": "示例",
    "for more usage": "了解更多用法",
    "Add Record": "添加记录",
    "Type": "类型",
    "Name": "名称",
    "Content": "内容",
    "TTL": "TTL",
    "Status": "状态",
    "Pending": "审核中",
    "The record is currently pending for admin approval": "正在等待管理员审核",
    "The target is currently inaccessible": "目标链接目前无法访问",
    "Please check the target and try again": "请检查解析记录并重试",
    "If the target is not activated within 3 days": "如果目标链接在 3 天后依然无法访问",
    "the administrator will": "管理员将",
    "delete this record": "删除此记录",
    "Review": "审核",
    "No Subdomains": "暂无子域名",
    "No urls": "暂无短链接",
    "Create record": "创建记录",
    "Edit record": "编辑记录",
    "The administrator has enabled application mode": "管理员已启用 [用户申请 - 管理员审核] 模式",
    "After submission, you need to wait for administrator approval before the record takes effect": "提交后, 您需要等待管理员审核才能生效",
    "What are you planning to use the subdomain for?": "您计划使用此域名做什么？",
    "At least 20 characters, Max 100 characters": "至少 20 个字符，最多 100 个字符",
    "User email": "用户邮箱",
    "Domain": "根域名",
    "No domains configured": "未配置域名",
    "Select a domain": "选择一个域名",
    "IPv4 address": "IPv4 地址",
    "Example": "例如",
    "Time To Live": "生效时间",
    "Proxy": "代理记录",
    "Proxy status": "DNS 响应被 Cloudflare Anycast IP 替代",
    "Total Domains": "域名管理",
    "Add Domain": "添加域名",
    "Domain Name": "域名",
    "Shorten Service": "短链服务",
    "Email Service": "邮件服务",
    "Subdomain Service": "子域名服务",
    "Active": "启用",
    "Search by domain name": "搜索域名",
    "No Domains": "暂无域名",
    "Verified": "已就绪",
    "Verify Configuration": "验证配置",
    "Create Domain": "创建域名",
    "Edit Domain": "编辑域名",
    "Base": "基础配置",
    "Services": "服务配置",
    "Cloudflare Configs": "Cloudflare 配置",
    "Zone ID": "Zone ID",
    "API Token": "API Token",
    "Account Email": "账户邮箱",
    "How to get zone id?": "如何获取 Zone ID?",
    "How to get api key?": "如何获取 API 密钥?",
    "How to get cloudflare account email?": "如何获取账户邮箱?",
    "Resend Configs": "Resend 配置",
    "Associate with 'Subdomain Service' status": "与 '子域名服务' 启用状态关联",
    "Associate with 'Email Service' status": "与 '邮件服务' 启用状态关联",
    "API Key": "API 密钥",
    "send email service": "用于发送邮件服务",
    "How to get resend api key?": "如何获取 Resend API 密钥?",
    "Analytics": "访客分析",
    "Edit URL": "编辑短链",
    "Plan Name": "计划名称",
    "Quota Settings": "配额设置",
    "Short Limit": "创建短链数量",
    "Record Limit": "创建子域名数量",
    "Email Limit": "创建邮箱数量",
    "Send Limit": "发件数量",
    "Domain Limit": "域名限制",
    "Add Plan": "添加计划",
    "No Plans": "暂无计划",
    "Create Plan": "创建计划",
    "Edit Plan": "编辑计划",
    "Monthly limit of short links created": "每月新创建短链数量限制",
    "Monthly limit of subdomains created": "每月新创建子域名数量限制",
    "Monthly limit of emails sent": "每月发送邮件数量限制",
    "Monthly limit of email addresses created": "每月新创建邮箱地址数量限制",
    "Reject": "拒绝",
    "Rejected": "已拒绝",
    "View Period": "时间范围",
    "Time range for viewing short link visitor statistics data (days)": "查看短链访问量统计数据的时间范围(天)",
    "Tracked Limit": "跟踪统计限制",
    "Monthly limit of tracked clicks (times)": "每月最大跟踪点击量限制(次)",
    "Limit on the number of allowed domains": "允许的域名数量限制",
    "Only active plans can be used": "只有启用的计划才能生效",
    "Plan name must be unique": "计划名称必须唯一",
    "Record Types": "DNS 记录类型",
    "Allowed record types": "请填写标准的 DNS 记录类型",
    "use `,` to separate": "使用 `,` 分隔",
    "Agree": "同意",
    "Min URL Length": "短链后缀最短长度",
    "Min Email Length": "邮箱前缀最短长度",
    "Min Subdomain Length": "子域名前缀最短长度",
    "Limit Configs": "域名限制",
    "Email": "邮箱",
    "Role": "角色",
    "Plan": "计划",
    "Join": "注册",
    "ADMIN": "管理员",
    "Admin": "管理员",
    "USER": "用户",
    "Total Users": "用户总数",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Login Password": "用户密码",
    "Duplicate": "复制",
    "Confirm duplicate domain": "确认复制域名",
    "This will duplicate all configuration information for the {domain} domain, and create a new domain": "这将复制 {domain} 域名的所有配置信息，并创建一个新域名",
    "Add User": "添加用户",
    "Loading storage buckets": "正在加载存储桶",
    "No buckets found": "未配置存储桶",
    "The administrator has not configured the storage bucket, no file can be uploaded": "管理员未配置存储桶，无法上传文件",
    "No Files": "暂无文件",
    "You don't upload any files yet": "您还没有上传任何文件",
    "Size": "大小",
    "Date": "日期",
    "Download": "下载文件",
    "Generate short link": "生成短链",
    "Delete File": "删除文件",
    "Select all": "全部选中",
    "Delete selected": "删除选中",
    "Update short link": "更新短链",
    "QR Code": "二维码",
    "Raw Data": "在线预览",
    "Storage Service": "存储服务",
    "Max File Size": "单文件大小上限",
    "Maximum uploaded single file size in bytes": "单个文件最大上传大小（字节）",
    "Max Total Size": "总文件大小上限",
    "Maximum uploaded total file size in bytes": "所有文件最大上传总大小（字节）",
    "storageUsage": "存储空间使用情况",
    "used": "已使用",
    "usedSpace": "已使用空间",
    "totalCapacity": "总容量",
    "availableSpace": "剩余空间",
    "storageFull": "存储空间即将用完",
    "storageHigh": "存储空间使用较多",
    "storageGood": "存储空间充足",
    "planQuota": "计划配额",
    "bucketQuota": "存储桶配额",
    "bucketCapacity": "存储桶容量",
    "bucketStorageFull": "存储桶空间即将用完",
    "bucketStorageHigh": "存储桶空间使用较多",
    "items": "条",
    "Total": "共",
    "Configuration Error": "配置错误"
  },
  "Components": {
    "Dashboard": "用户面板",
    "Live Logs": "实时日志",
    "Real-time logs of short link visits": "展示短链实时访问日志",
    "Stop": "停止",
    "Live": "实时",
    "Time": "时间戳",
    "Slug": "短链",
    "Target": "目标",
    "Location": "位置",
    "Clicks": "点击量",
    "of": "/",
    "total logs": "条日志",
    "API Reference": "API 使用说明",
    "provide a api for {target}": "为 {target} 提供了 API",
    "creating short urls": "创建短链",
    "View the usage tutorial": "查看使用教程",
    "document": "文档",
    "Realtime Visits": "访问量",
    "See documentation": "查看相关文档",
    "Manage Short URLs": "管理短链",
    "List and manage short urls": "展示短链接列表并管理你的短链",
    "Manage DNS Records": "管理 DNS 记录",
    "List and manage records": "展示 DNS 记录列表并管理你的 DNS 记录",
    "Scraping API Overview": "Scraping API 概览",
    "Quickly extract valuable structured website data": "快速提取有价值的网站数据",
    "Url to Screenshot": "网址转截图",
    "Quickly extract website screenshots": "快速提取网站截图",
    "extracting url as screenshot": "提取 URL 为截图",
    "Url to QR Code": "网址转二维码",
    "Generate QR Code from URL": "从 URL 生成二维码",
    "extracting url as QR code": "提取 URL 为二维码",
    "Url to Meta Info": "网站元数据提取",
    "extracting url as meta info": "提取 URL 网址中的元数据",
    "Url to Markdown": "网页内容转 Markdown",
    "Quickly extract website content and convert it to Markdown format": "快速提取网站内容并将其转换为 Markdown 格式",
    "extracting url as markdown": "提取 URL 为 Markdown",
    "extracting url as text": "提取 URL 为文本",
    "Account Settings": "账户设置",
    "Manage account and website settings": "管理账户信息和网站设置",
    "Setup Guide": "初始化引导",
    "Admin Panel": "管理员面板",
    "Access only for users with ADMIN role": "仅管理员可访问",
    "Domains Management": "域名管理",
    "List and manage domains": "展示域名列表并管理你的域名服务",
    "User Management": "用户管理",
    "List and manage all users": "展示用户列表并管理所有用户",
    "Email box": "邮件箱",
    "monthly": "每月",
    "total": "总计",
    "Short URLs": "短链接",
    "DNS Records": "DNS 记录",
    "Url to Text": "网址转文本",
    "Take a screenshot of the webpage": "使用 API 提取网页的截图",
    "Extract website metadata": "使用 API 提取网页的元数据",
    "Convert website content to Markdown format": "使用 API 将网页内容转换为 Markdown 格式",
    "Convert website content to text": "使用 API 将网页内容转换为文本",
    "Emails": "邮箱",
    "Inbox": "收件箱",
    "Users": "用户",
    "Total Requests of APIs in Last 30 Days": "过去 30 天的 API 请求总量",
    "Last request from {latestFrom} api about {latestDate}": "最近的请求来自 {latestFrom} 的 API 于 {latestDate}",
    "last-request-info": "最近的请求来自 {location} 于 <timeAgo></timeAgo>",
    "Requests": "请求量",
    "IP": "IP 数",
    "Date": "日期",
    "Type": "类型",
    "Link": "链接",
    "User": "用户",
    "Data Increase": "数据增长",
    "Showing data increase in": "Showing data increase in",
    "Records": "子域名",
    "URLs": "短链接",
    "Sends": "发件箱",
    "Link Analytics": "访客分析",
    "Last visitor from {latestFrom} about {latestDate}": "最近的访客来自 {latestFrom} 于 {latestDate}",
    "last-visitor-info": "最后访问者来自 {location} 于 <timeAgo></timeAgo>",
    "Views": "浏览量",
    "Visits": "访问次数",
    "Referrers": "来源域名",
    "Traffic Type": "流量类型",
    "Country": "国家",
    "City": "城市",
    "Browser": "浏览器",
    "Engine": "引擎",
    "Language": "语言",
    "Region": "地区",
    "Device": "设备",
    "OS": "操作系统",
    "CPU": "CPU",
    "Visitors": "访客",
    "Name": "名称",
    "Activated Api Key users": "已启用 API Key 的用户",
    "total-requests-one-type": "Open API 的 {type1} 的总请求数",
    "total-requests-two-types": "Open API 的 {type1} 和 {type2} 的总请求数",
    "Protected Link": "受保护的链接",
    "You are attempting to access a password-protected link": "您正在尝试访问受密码保护的链接",
    "Please contact the owner to get the password": "请联系链接所有者获取密码",
    "Learn more about this from our": "了解更多请参考",
    "docs": "文档",
    "Incorrect password": "密码错误",
    "Please try again": "请重试",
    "Unlock": "解锁",
    "Unlocking": "解锁中...",
    "Last 24 Hours": "最近 24 小时",
    "Last 7 Days": "最近 7 天",
    "Last 30 Days": "最近 30 天",
    "Last 2 Months": "最近 2 个月",
    "Last 3 Months": "最近 3 个月",
    "Last 6 Months": "最近 6 个月",
    "Last 1 Year": "最近 1 年",
    "All the time": "所有时间",
    "No Visits": "无访问记录",
    "You don't have any visits yet in": "您还没有任何访问记录于",
    "System Settings": "系统设置",
    "Active": "有效解析",
    "Inactive": "无效解析",
    "Pending": "审核中",
    "Rejected": "已拒绝",
    "linkNotExist": "链接不存在",
    "linkNotExistDescription": "很抱歉，您访问的短链接不存在。可能已被删除或从未创建过。",
    "linkExpired": "链接已过期",
    "linkExpiredDescription": "这个短链接已经过期，无法继续使用。",
    "linkDisabled": "链接已禁用",
    "linkDisabledDescription": "这个短链接已被创建者禁用。",
    "systemError": "系统错误",
    "systemErrorDescription": "处理您的请求时发生了错误，请稍后重试。",
    "contactCreatorReactivate": "请联系短链接创建者重新激活或创建新的短链接。",
    "contactCreatorOrAdmin": "请联系短链接创建者或系统管理员。",
    "shortLink": "短链接",
    "retry": "重试",
    "backToHome": "返回首页",
    "goBack": "返回上页",
    "contactSupportIfError": "如果您认为这是一个错误，请联系技术支持",
    "Actived": "有效",
    "Disabled": "已禁用",
    "Expired": "已过期",
    "PasswordProtected": "密码保护",
    "Upload List": "上传列表",
    "Uploading": "上传中",
    "Completed": "已完成",
    "Aborted": "已中止",
    "Failed": "失败",
    "Drop files to upload them to": "将文件上传到",
    "Drag and drop file(s) here": "将文件拖到此处上传",
    "or": "或",
    "Browse file(s)": "浏览本地文件",
    "Cloud Storage": "云存储",
    "List and manage cloud storage": "上传和管理云存储文件",
    "Cancel": "取消",
    "Clear": "清空",
    "Upload Files": "上传文件",
    "Uploud channel": "渠道",
    "Do not close the window until the upload is complete": "在上传完成之前不要浏览器关闭窗口",
    "Pending Upload": "等待上传",
    "Start Upload": "开始上传",
    "Limit": "限制",
    "Files pasted successfully": "文件粘贴成功"
  },
  "Landing": {
    "settings": "设置",
    "Dashboard": "控制面板",
    "deployWithVercel": "使用",
    "now": "部署私有版本",
    "onePlatformPowers": " ",
    "endlessSolutions": "一站式域名服务平台",
    "platformDescription": "集成短链生成、子域名托管、无限邮箱服务，以及开放API接口，一站式域名管理解决方案，释放你的域名潜力",
    "documents": "参考文档",
    "signInForFree": "免费登录",
    "exampleImageAlt": "示例",
    "urlShorteningTitle": "短链生成器",
    "urlShorteningDescription": "📖 立即将冗长、复杂的URL转换为短小易记的链接，便于分享。享受内置的分析功能，实时跟踪点击量、监控性能并深入了解您的受众。支持设置密码保护、自定义二维码生成，支持调用API生成。",
    "freeSubdomainHostingTitle": "子域名托管",
    "freeSubdomainHostingDescription": "🎉 管理多 Cloudflare 账户下的多个域名的 DNS 记录，支持创建多种 DNS 记录类型（CNAME、A、TXT 等）。",
    "emailReceiversSendersTitle": "电子邮件接收与发送",
    "emailReceiversSendersDescription": "📧 创建无限个自定义前缀邮箱，接收无限制邮件，支持调用 API 创建邮箱、调用 API 获取收件箱邮件，支持过滤未读邮件列表。",
    "multipleDomainsTitle": "多域名支持",
    "multipleDomainsDescription": "🤩 通过多个域名的灵活性增强您的业务，例如wr.do、uv.do等。建立强大的数字足迹，创建品牌链接，或在一个统一平台下管理多样化项目。",
    "websiteScreenshotApiTitle": "网站截图API",
    "websiteScreenshotApiDescription": "📷 使用我们强大的截图API即时捕获任何网页的高质量截图。无缝集成到您的应用程序中，访问第三方服务，并通过申请您的唯一API密钥解锁功能。",
    "metaInformationApiTitle": "元信息API",
    "metaInformationApiDescription": "🍥 使用我们智能的元信息API轻松提取丰富、结构化的网页数据。适合开发者、商家或研究人员，此工具提供无缝集成、第三方服务访问和增强功能。",
    "applyYourApiKey": "申请您的API密钥",
    "pricingTitle": "定价",
    "pricingDescription": "免费为个人使用，当您的团队需要高级控制时可升级。",
    "freeTier": "免费体验",
    "freePrice": "$0/mo",
    "freeBestFor": "适合爱好者和需要管理链接的个人",
    "getStartedFree": "免费开始",
    "premiumTier": "高级",
    "premiumPrice": "$5/mo",
    "premiumBestFor": "最适合5-50人的团队",
    "getFreeTrial": "获取免费试用",
    "enterpriseTier": "企业计划",
    "enterprisePrice": "联系我们",
    "enterpriseBestFor": "适合有定制需求的大型组织",
    "contactUs": "联系我们"
  },
  "Auth": {
    "Back": "返回",
    "Welcome to": "欢迎使用",
    "Choose your login method to continue": "选择登录方式以继续",
    "By clicking continue, you agree to our": "点击继续即表示您同意我们的",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "and": "和",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Or continue with": "或使用",
    "Email": "邮箱",
    "Sign Up with Email": "使用邮箱注册",
    "Sign In with Email": "使用邮箱登录",
    "Email Code": "邮箱验证",
    "Password": "账号密码",
    "Sign In / Sign Up": "点击登录/注册",
    "Incorrect email or password": "邮箱或密码错误，或管理员关闭了新用户注册",
    "Something went wrong": "出错了",
    "Check your email": "检查您的邮箱",
    "We sent you a login link": "我们已向您发送登录链接",
    "Be sure to check your spam too": "请确保检查您的垃圾邮件",
    "Welcome back!": "欢迎回来!",
    "Unregistered users will automatically create an account": "未注册用户将自动创建账户",
    "Administrator has disabled new user registration": "管理员已关闭新用户注册",
    "Email domain not supported, Please use one of the following:": "暂不支持此邮箱后缀，请使用以下邮箱:",
    "Auth configuration error": "权限校验配置错误",
    "Unknown error": "未知错误"
  },
  "System": {
    "MENU": "菜单",
    "Dashboard": "控制台",
    "Short Urls": "短链接",
    "Emails": "邮件箱",
    "DNS Records": "子域名",
    "WRoom": "聊天室",
    "OPEN API": "开放API",
    "Overview": "概览面板",
    "Screenshot": "截图API",
    "QR Code": "二维码API",
    "Meta Info": "元数据API",
    "Markdown": "Markdown",
    "ADMIN": "管理员",
    "Admin Panel": "概览面板",
    "Domains": "域名管理",
    "Users": "用户管理",
    "URLs": "短链管理",
    "Records": "子域名管理",
    "OPTIONS": "选项",
    "Settings": "账户设置",
    "Documentation": "使用文档",
    "Feedback": "反馈",
    "Support": "联系站长",
    "Docs": "文档",
    "Toggle theme": "主题切换",
    "Light": "浅色",
    "Dark": "深色",
    "System": "跟随系统",
    "Admin": "管理面板",
    "Sign in": "登录",
    "Log out": "退出登录",
    "System Settings": "系统设置",
    "Cloud Storage": "云存储",
    "Cloud Storage Manage": "云存储管理"
  },
  "Email": {
    "Search emails": "搜索邮箱...",
    "Create New Email": "创建新邮箱",
    "Email Address": "邮箱地址",
    "Inbox Emails": "收件箱",
    "Unread Emails": "未读邮件",
    "Filter unread emails": "过滤未读邮件",
    "Sent Emails": "已发送",
    "Admin Mode": "管理员模式",
    "No emails": "暂无邮件",
    "{email} recived": "{email} 封邮件",
    "Edit email": "编辑邮箱",
    "Create new email": "创建新邮箱",
    "Enter email prefix": "请输入邮箱前缀",
    "No domains configured": "未配置域名",
    "Cancel": "取消",
    "Update": "更新",
    "Create": "创建",
    "Failed to load emails": "加载邮件失败",
    "Please try again": "请重试",
    "No emails found": "未找到邮件",
    "Search by send to email": "搜索收件人邮箱...",
    "Delete email": "删除邮箱",
    "You are about to delete the following email, once deleted, it cannot be recovered": "您即将删除此邮件，一旦删除，无法恢复",
    "All emails in inbox will be deleted at the same time": "所有收件箱中的邮件将同时删除",
    "Are you sure you want to continue?": "确定要继续吗?",
    "To confirm, please type": "若确认请在输入框输入",
    "delete": "删除",
    "below": "下面",
    "Confirm Delete": "确认删除",
    "INBOX": "收件箱",
    "Auto refresh": "自动刷新",
    "more": "更多",
    "Select all": "全部选中",
    "Mask as read": "标记为已读",
    "Delete selected": "删除选中",
    "Waiting for emails": "等待接收邮件",
    "No Email Address Selected": "暂未选择邮箱地址",
    "Please select an email address from the list to view your inbox": "请从列表中选择一个邮箱地址以查看收件箱",
    "Once selected, your emails will appear here automatically": "选择后，您的邮件将自动显示在这里",
    "How to use email to send or receive emails?": "如何使用邮箱发送或接收邮件？",
    "Will my email or inbox expire?": "我的邮箱或收件箱是否会过期？",
    "What is the limit? It's free?": "邮箱使用有限制吗？是否免费？",
    "How to create emails with api?": "如何使用 API 创建邮箱地址？",
    "Send Email": "发送邮件",
    "From": "发件人",
    "To": "收件人",
    "Subject": "主题",
    "Content": "内容",
    "Send": "发送",
    "Sending": "发送中...",
    "Reply-To": "回复",
    "Attachments": "附件",
    "Date": "日期"
  },
  "Scrape": {
    "Playground": "在线体验",
    "Automate your website screenshots and turn them into stunning visuals for your applications": "自动化截图并转换成多种格式图片",
    "Start": "开始",
    "Scraping": "处理中...",
    "Scrape the meta data of a website": "快速从网站中抓取元数据",
    "Text": "文本"
  },
  "Setting": {
    "Name": "昵称",
    "Your Name": "您的昵称",
    "Save": "保存",
    "Please enter a display name you are comfortable with": "请输入您的昵称，未设置则为匿名",
    "Max 32 characters": "最多32个字符",
    "Your Role": "您的角色",
    "Role": "角色",
    "ADMIN": "系统管理员",
    "USER": "普通用户",
    "Select the role what you want for this app": "设置您的权限角色",
    "API Key": "API 密钥",
    "Generate": "生成",
    "Generate a new API key to access the open apis": "生成你的专属 API 密钥",
    "Delete Account": "删除账户",
    "This is a danger zone - Be careful !": "这是一个危险操作！",
    "Are you sure": "确定删除?",
    "Active Subscription": "包含订阅",
    "Permanently delete your {name} account": "永久删除您的 {name} 账户",
    " and your subscription": "和您的订阅",
    "This action cannot be undone - please proceed with caution": "此操作不可逆，请谨慎操作",
    "Warning": "警告",
    "This will permanently delete your account and your active subscription!": "这将永久删除您的账户和订阅!",
    "verification": "为了验证，请在下方输入 <confirm>确认删除账户</confirm>",
    "App Configs": "应用配置",
    "User Registration": "用户注册",
    "Allow users to sign up": "是否允许用户注册",
    "Subdomain Apply Mode": "子域名申请模式",
    "Enable subdomain apply mode, each submission requires administrator review": "启用子域名申请模式，用户每次提交新子域名需要管理员审核",
    "Notification": "系统通知",
    "Set system notification, this will be displayed in the header": "设置系统通知，将在网页顶部显示",
    "Login Methods": "登录方式",
    "Select the login methods that users can use to log in": "选择用户可以使用的登录方式",
    "Resend Email": "Resend 邮箱登录",
    "Email Password": "账号密码登录",
    "Your Password": "账号密码",
    "Update your password": "更新您的密码",
    "At least 6 characters, Max 32 characters": "密码长度至少6位，最多32位",
    "Subdomain Configs": "子域配置",
    "Email Configs": "电子邮件配置",
    "Enable email catch-all, all user's email address which created on this platform will be redirected to the catch-all email address": "启用 Catch-All，所有用户在此平台创建的邮箱所接收的邮件都会被转发到 Catch-All 设置的邮箱地址",
    "Catch-All Email Address": "Catch-All 邮箱地址",
    "Set catch-all email address, split by comma if more than one, such as: 1@a-com,2@b-com, Only works when email catch all is enabled": "设置 Catch-All 目标邮箱地址 (仅支持在此平台创建的邮箱)，多个邮箱地址请用逗号分隔，例如：1@a.com,2@b.com。仅在启用 Catch-All 时生效",
    "Message Pusher": "消息推送",
    "Push message to Telegram groups": "推送邮件到 Telegram 频道、群组",
    "Update now": "立即更新",
    "Dismiss": "忽略",
    "New version available": "有新版本可用",
    "Check for updates": "检查版本更新",
    "Telegram Pusher": "Telegram 推送",
    "Telegram Bot Token": "Telegram Bot Token",
    "Telegram Group ID": "Telegram 群组/频道 ID",
    "Telegram Message Template": "Telegram 消息模板",
    "Telegram Push Email White List": "Telegram 推送邮件白名单",
    "Set Telegram bot token, Only works when Telegram pusher is enabled": "设置 Telegram Bot Token，仅在启用 Telegram 推送时生效",
    "Set Telegram group ID, split by comma if more than one, such as: -10054275724,-10045343642": "设置 Telegram 群组/频道 ID，多个群组/频道 ID请用逗号分隔，例如：-10054275724,-10045343642",
    "Set Telegram email message template": "设置 Telegram 邮件消息模板",
    "Set Telegram push email white list, split by comma, if not set, will push all emails": "设置 Telegram 推送邮件白名单，多个邮箱地址请用逗号分隔，若不设置，将推送所有邮件",
    "How to configure Telegram bot": "如何配置 Telegram Bot",
    "Email Suffix Limit": "注册邮箱后缀限制",
    "Enable eamil suffix limit, only works for resend email login and email password login methods": "开启注册邮箱后缀限制，仅适用于 Resend 邮箱登录和账号密码登录方式",
    "Need to configure": "需要配置",
    "Email Suffix White List": "白名单",
    "Set email suffix white list, split by comma, such as: gmail-com,yahoo-com,hotmail-com": "设置邮箱后缀白名单，多个后缀请用逗号分隔，例如：gmail.com,yahoo.com,hotmail.com",
    "Application Status Email Notifications": "申请状态邮件通知",
    "Send email notifications for subdomain application status updates; Notifies administrators when users submit applications and notifies users of approval results; Only available when subdomain application mode is enabled": "开启后，用户申请子域名时将邮件通知管理员审核，审核完成后邮件通知用户结果。此功能仅在子域申请模式开启时有效",
    "Cloud Storage Configs": "云存储配置",
    "Verified": "已就绪",
    "Verify Configuration": "验证配置",
    "Clear": "清空",
    "How to get the R2 credentials?": "如何获取 R2 授权配置？",
    "Endpoint": "S3 端点",
    "Access Key ID": "访问密钥 ID",
    "Secret Access Key": "机密访问密钥",
    "Enabled": "启用",
    "Bucket": "存储桶",
    "Bucket Name": "存储桶名称",
    "Public Domain": "公开域名或自定义域名",
    "Max File Size": "上传文件大小限制",
    "Region": "存储桶区域",
    "Prefix": "前缀",
    "Optional": "可选",
    "Max Storage": "最大存储容量",
    "maxStorageTooltip": "设置此存储桶的最大存储容量（字节）。如果不设置，默认使用 Plan 配额的全局限制。",
    "Allowed File Types": "允许的文件类型",
    "Public": "公开",
    "Publicize this storage bucket, all registered users can upload files to this storage bucket; If not public, only administrators can upload files to this storage bucket": "公开此存储桶，所有注册用户都可以上传文件到此存储桶; 若不公开，只有管理员可以上传文件到此存储桶",
    "Provider": "提供渠道",
    "How to get the S3 credentials?": "如何获取 S3 授权配置？",
    "Provider Unique Name": "渠道名称",
    "Unique": "唯一",
    "Add Provider": "添加渠道",
    "{length} Buckets": "{length}个存储桶",
    "Save Modifications": "保存修改"
  }
}
